[IQ題] 點解夏薩特唔識長高？

訓醒開估

Eden Michael hazard
訓醒唔洗入番黎